呢到有無人有用Firsttrade

有無人有用Firsttrade 可以教教我點樣入錢

網上銀行電匯

pish